自爆你見過最仆街既老師名稱2

估唔到反應咁撚熱烈
證明真係好撚多教畜

呢個post就係要話俾佢地知，你地嘅所在所為係天理不容
你們要呃飯食，麻煩行遠啲，現在失業率咁低，你們應該積下陰德，唔好再誤人子弟

你們的名字，就好似烈士記念碑咁，在連登歷史中永遠留名，但係，你們係遺臭萬年

0001 許雪紅

炮台山朱x樑

繼續唐婉儀
歡迎相認

陸詠恩

開全名喇
估估下冇意思
唔駛怕

朱浩樑

余曉玲
屌你老母 日日屌鳩我

叫雞都460
日日屌鳩你你咪好著數

繼續推
你個仆街 上堂喺度一粒一粒字照書讀
唔撚教書 對住啲仔就唔耐煩 對住啲女濕撚曬
正一死狗公
望咩啊 講緊你啊
何純佳
正一食屎大！

周美娟

張永雄
正一死on9

推

陳小燕

林弟

Tonick

想問呢位巴打同佢有幾大仇口

re 903
巴打邊年grad?

re 937
屯門基督教學校校長?

另外推多個
源植偉

唔明

有啲想知巴打Form幾

嗰老師係咪教chem

係啊
聖記 佳哥wo
真係仆街嚟

麥X膺

大細眼

大把人衰過佢啦

講呢樣點都唔夠以前music個個黎

tonick樂隊主唱叫趙善恆

吳仕強
吹水勁到一個點，對自己'仔女'極偏心，雙重標準。

我諗起河馬嘴

勿相認

MARIA JOSE PAREJA

河馬嘴

葉紀何麗萍 相認區

師弟師妹唔識河馬嘴

david ng

形容下

邊撚個

Eddie Lai
真心教畜 我極懷疑佢係為左溝學生妹先做教畜
屌你老母 我fd 細細個就比佢搞到一舊屎

九龍文理書院 張美儀 王麗珊

無人識佢喎

滷水蛋？

滷水蛋就識

呢個名好熟

劉國東 屌你老母

張達倫

KC ?

Benny Wan

STS蔡志豪
成日針鳩我 仆你個街

黎子傑

靠估 我肯定我識你

又一個 到底呢度有幾多羅陳

原來連登咁多聖記

楊小令

沙田

我skw

睇黎佢都仲係咁發癲

河馬嘴，形容完

個樣好似河馬
Xx鳳？

姚x鳳？

毛康權

巴打Form幾阿

葉秀菁
屌你老母 放屁都記缺點
戇撚鳩

摩牙

趙彩鳳
我屌你老母！

準時，四點，鬆人

召喚聖記同胞！
有個走數真漢子

邱偉安

巴打
仆佢個街，我同個fd坐後面傾上堂做緊嘅操題，佢就同啲女傾oscar

跟手行埋來小我地兩個

我屌你老母呀
話鳩我地hea鳩佢

最撚鄙視狗公教畜

日日上堂同啲女吹水唔撚教書

啱呀，無限度容忍啲女，我地呢？

Btw巴打

其實我覺得miss hui幾好
樓主點解咁講
利申畢業左幾年

巴士以前讀7喜？

巴打以前讀7喜？

葉記陳美珊
講野無撚邏輯，政治立場點撚影響讀書成績，成撚日剩識屌學生，上堂話自己幾撚勁，點撚入Hku,但到頭來咩野都學唔到

何建衡 超級刷鞋仔

絲打真絲定假絲？

利申同屆同校

蔡新達

可能大家係同屆

相認就無謂
如果一個人可以令你畢左業幾年都咁憎佢
你應該明白佢做過嘅事
對別人既傷害係有幾大
你認識嘅佢，只係佢最虛偽的一面

平心而論，我真係覺得佢應該積返啲陰德
唔好再教書誤人子弟兼呃飯食

鄭紹根
問你野叫我地自己搵辦法學
咁唔撚洗你教啦
識既唔洗問 唔識自己諗
屌你啦

個口放得入幾多條撚 利申:唔會放

屯門呂中張強華

師兄唔好咁重口味好
佢上堂話過自己咩冰雪聰明，人見人愛

要講多次！邱家豪你隻賤畜！
屌你老母，你知唔知你搞到有幾多2017DSE嘅人炒通識呀？教到學期中仲辭職唔做，咁撚不負責任嘅你？
仲未計你個撚樣食學生妹添呀，屌你老母以為無人知，冚家落地獄啦你！
屌 你 老 母 邱 家 豪 ！

仲有陳寶君 胡平科 李海怡 許淑霞
呢五條教畜死全家

袁志文 袁老狗

根本佢自己hea 上堂見到女就不停吹水 男既就黑曬面 狗公教畜通識老師

終於有人講

阮美菁

真絲
你又邊班

Form6

同個仆街鄭腰圍一尻樣

李溢藍
偏心偏到出晒面
同佢熟果啲就同佢上堂吹水，唔熟果啲細細聲問隔離位一句野都比佢屌到菊花盛開

好似係
大部分老師名都唔記得晒

屌佢老母臭閪，相認

施美婷

陳守明

黃俊偉
彭志芬

屌你老母 李x華

荃灣巴打?

巴打仲讀緊?

黎漢華

勿相認

郭安儀
屌你老母

Cccyc

又多個

我地三個仲要同屆

絲打跟邊個讀數？

跟班主任讀數

張慧儀 我屌你老母

何國良

大學?

我覺得陳錦棠仆街D

吳冰心

陳美儀 垃圾

曹多明

觀塘 徐美霞

譚敬文

賽官 張桂強，偽耶撚

師兄

宋錦民 孫育民 伍素雯

姓宋既心機
姓孫既on9
姓伍既扮無辜

胡永國

push

蔡兆娟

周錫華

巴打來！佢真係好大粒 大撚過校長咁款

家政老師

青衣小學老師 李姬莉
放心，你點對我，我永遠記得

Samsam

潘慶成
Grad左幾年都仲咁撚憎佢
教數都唔切強制留人堂教 講緊初中咋喎
做訓導仲要淨係識捉人儀容 啲大奸大惡又唔撚搞
成撚日講埋啲唔經大腦嘅說話以為自己好有道理 咩食完麥當勞會屙返出黎
開撚完週會又當眾羞辱我
仲有呀 好撚記得畢業禮個時同我講話
"睇你個樣都係讀唔到大學架啦"
我屌你老母 入大學就一定成功嘅
我而家有UGC offer啦 你係咪要將我封offer letter 塞入屎眼再係個口屙返出黎呀仆街

嬲

仲有咩講粗口鬧人就好似話人地老母係二戰慰安婦
真係同猶太人有得揮

Push

PC陳 我屌你老母
成間學校搞到好似差館咁撚樣

藍田

同志！！

召喚咁多位聖記嘅巴打

垃圾牛肉球JamesLau

鮑潔
講針對同大細超佢真係絕頂

周堃怡

再post等相認

MARIA JOSE PAREJA

好似無乜lu

九龍灣？

啱啱我先喺隔離好老師post留咗miss chow
佢衰咩

金禮賢

返學校搵張offer letter大返佢，然後叫佢落地獄

袁質子 許麗媚
歡迎相認

陳崧好

佢好虛偽

衛維揚
歡迎相認

何詠怡 Winnie Ho

讀協恩大撚哂咩

係 假到呢

你form幾

歡迎相認

有冇人知地理林少英前排話虛偽嘅老師係邊位
以我所知我嗰陣嘅同學又冇邊個話miss chow假喎
仲有樓上winnie ho都鬧 佢做過我班主任我都唔知佢讀協恩 shit

係咪都係癲婆一名？

winnie ho佢日日都攞自己讀協恩黎打飛機好撚煩

你講嗰堆老師全部都教過我完全唔同意wo

已grad

咁可能我成績上冇咩俾佢地好鬧所以我覺得好
而且佢地都係有心教嗰堆

邊年grad 唔係又係第一屆dse呀

好似真係冇聽過

代朋友po
鄭_虹
日日上va堂一係尻嗡一係就講copy維基百科嘅野
三年高中乜都無教，成日上堂時間帶個女入學校
有次鬧我地話:「冇咁多時間理你 我個女今年呈分試。」
我地個樣->
原來老師翻工唔係教好學生

畢業好耐，不過記得關雞同盧狗

grad左幾年

張家明 屌你老母

新亞中學 章狗玲 專屈學生

陳夢茹 教普通話同體育

我屌你老母吳浩南

譚玉卿 校長黎

屌你老母彭幼婷 想當年教IH教到成劈屎咁！
唔係文科底你就咪撚教啦，格硬沖出黎柒

何翠玉

Grad了

絲打想點相認

你係咪有讀M1

利申：小教畜
日日都mon住個post
希望唔好有自己個名

周國昌

[size=6]Choi Ka Wing[/size=6]
我屌你老母
係撚咁請假
都唔撚知係唔係靠自己老公係心理醫生
係撚咁拎病假
拎完病假之後又會po自己出國嘅相上fb

最撚好笑就係 佢放撚左三四個月假 毫無先兆咁返左嚟 之後要收返佢三四個月前嘅功課 無嘅就一個缺點
屌佢老母臭系
成撚日am I right am i right
食屎喇屌你老母

巴打你好大怨恨喎

培正中學 何力高

每年嘅中六都對呢班通識老師有好大怨恨

加上佢嗰把口啊 真係臭到嘔
嘴角啲口水真係核撚突

鄭兆根

黃子賢

木梯係hea教 照ppt讀
冰沁就好撚情緒化 偏心choir
btw點解冇人講笑石

KoopaKoo

巴打Form幾

鄭景亮仆街好多

suki mak
垃圾食屎狗, 幾時先教到高form 呀

林麗明

屌你老母
lunch完左遲半分鐘返去上堂就罰企
對住班仔就濕撚曬

一樣都係狗

va

🖐🏿

可能同你有過一面之緣 你返來溫書有機會相認啦

係既話你咪好易估到 仲要得十個人

絲打有咩特徵？

陽具痕
論最仆街一定係佢

咁即係唔係啦
咁都好d btw 其實你巴定絲
我有種感覺覺得你係姓李

我有種感覺你讀Poly

咁你應該已經估到我係邊個
咁你係咪姓李

鄧穎雯！

你又唔知我邊個 點相認

八三關立新，陳美儀
落地獄啦老屎忽

師兄？

何家達仆街落地獄

黃瑩瑩

周平
勿相認

陳強 CK
陳榮
肥丘

雞虫3兄弟,淨係識去叫雞,完全唔識教書

謝天偉 小學教PE果個呀

伍麗敏
李沅瑩

郭燕華

許靜
是非精

林玲玲

Keith仔

王啟樂

佢做過啲乜 小二比佢教過好似無乜野

何翠玉啊何翠玉，我真係好佩服你嘅教學方法！上堂用一半時間講啲唔關事嘅野都算，人地代課老師幫你執完蘇州屎重新教翻曬你上堂飛過左嘅野，你仲要係咁話人地教得慢教得唔好？依家仲勁，上堂叫我地做功課，做完傳左上去俾你轉頭第二堂你派翻黎又係未改嘅要我地自己對翻，意義何在？上堂時間就咁俾你hea完，我地就學唔到野，你就有糧出，幾好。

唐佩容

傻仔朱達楊

元朗耀道 陳穎嫺 李德成
我屌你老未 年年話鳩我中文唔係拎U就拎1 我dllm 我入撚埋U 啦

李德成垃圾教chem 持住老屎忽就hea教 仲要無料
求相認

你讀好啲書先啦
虫你老母

金文泰 FFK

郭錦輝
唐麗貞
兩大垃圾on9教畜 食屎啦dllm

天官小, 洪艷玲, 屌你老母你死撚左未
我成個小學都有童年陰影
屌你老母

祝你蓋家平安, 生仔無屎忽, 生女唔識字
屌你老母

寶安商會王少清中學 周玉冰 黃麗萍

哇我上次週會見到佢係度r腳 d腳皮跌哂落地下 r完仲拍落隔離果個男同學度 好彩我已經grad左

張愛連 劉文彬 盧美欣

李淑芬

Chem Chin

梁詠思
我屌你老母

張狗

何智偉 何耀基 姓何既都係仆街
歡迎相認

你地唔好再推喇

唔係一向google打啲仆街老師名，又排首位嫁喇

Ray Tong

梁華偉

Billy Ng

邊個先 有無做咩社區活動

福建中學李健偉

李振華

吳鳳珠，我小學果時日日留我堂，仲成日針對我

Form幾？

有幾仆街
利申： 高中比佢教過，印象中佢大學時同班民主黨前高層上過莊，早幾年成日話AV 仁唔入流

同校路過

繼續鄧焯威
淫蟲威

俾人放埋上secrets

人地放上secret係想佢自己檢討下，點知班狂信徒對何教主嘅用戶再加上教主本人嘅睇法就真係令我諗起句「人無恥，便無敵」。自己虧仲可以話翻人轉頭

19雄

當年份教學問卷全班按事實咁差評佢，佢之後嬲鳩，仲講咗好耐。

我聽講佢成日拎個grad左嘅師兄黎打飛機 話自己教到人五星

收皮啦 佢教架咩？佢有咁嘅quality 教高中咩

盧狗

伍惠珍

孫育文
宋錦文
李佩芬
3件垃圾

胡嘉嘉 正臭西
你老母我連d概念都唔識 你就猛叫我試下試下，試你老母春，叫我就算一加一等於二都要寫落去，屌鳩你，你當我白癡啊，寫落去有幫助咩？你老母正臭西，死耶西，返歸食屎啦
莫家賢
你老母又係一條死耶燃，正教畜。我係轉堂拎野關你差事，你代堂係度串我？仲要照我肺？如果唔係果陣係中六，我一早開拖屌返你轉頭啦
仲有啊，許如玉，你老母，大燃把人小息係樓層食野啦，你齋捉我一個把燃啊？屌你老母我每朝返學要搭成個幾鐘頭車，我唔想係架車度食野，費事整污糟架車，你地咪成日話乜燃天循是我家？係屋企食野犯法啊？講一套做一套？
吊你老母臭西

于建偉 簡逸民 謝伯開

諗諗下都係覺得教畜應該要公開比全世界知

林X傑, 又名林乳頭, 聽講師生戀, 結埋婚

朱建明

中西區定將軍澳？

狐狸薇

胡鄧鳳群

鄭兆榮
出軌三人組
羅中陰道王

SAM CHAI

趙偉大
張強華
兩個染紅廢老兼畜牲

鍾智傑
十鳩幾年仲記得條垃圾

坐緊監

陳文晶 死狗公
btw知你有上連登

羅錦有

鍾嘉倩louisa chung

廖寶山。。on9肥婆一個

大清

馮梁結 吳錦芳

馬鞍山 李宜芬
每分鐘都照書讀 仲覺得自己教得好好 上佢堂係折磨

劉港強

寸我去讀civil咁睇唔開
寸個同學有u讀天冇眼點知佢真係有offer

睇黎巴打之前係鄧英喜受盡苦頭

利申 讀緊U
但想講小學：
余柏基 吳家樂

前者 有次上堂 條友病左所以唔教書 話播片睇 我比較鍾意睇片 所以聽到果陣好興奮咁笑 同叫左一聲yes 佢就以為我笑鳩佢病 話我人格有問題之類 條友仲要記足咁耐 果陣仲成日嚇我話叫家長黎學校罰我 同話每日留我堂

後者 差別待遇 條友對住女仔同聰明仔就有講有笑
對住我就扮聽唔到 問野都比佢鬧

于建偉 簡逸民 謝伯開

許雪紅
究竟你仲要誤人幾多個子弟你先肯收手？
你辭職吧喇 我唔想搞大件事

維他奶中學？？？

LSP

又係維他奶中學 lol
btw, 佢好似幾好人wor

繆幗光

許超英
葉麗華

黃麗芳

呢條仆街冚家產死幾多次都唔撚夠 將d辦公室政治帶落學生到

張偉國

石崇禧！！！
楊學威！！

楊廣
黃健

李志青

鄧卓莊

咩事呀
chem一入黎教我chem好好喎

小陣間佢話你玩野 唔比考試tips你

我就係其中一個受害者 當年比佢玩撚到on9

筲箕灣？

屌你老母啊詹小慧
我堂堂瞓 你條仆街夠膽死屈鳩我上堂唱歌騷擾你上常
屌你老母我測驗交白卷都可以屈我出貓 食撚屎啦你 正狗閪 垃圾教畜 誤人子弟 因撚住收尾嗰兩年啊你

上堂*

蔡成

林潔彩

徐銘堅
狗公徐

Ama狗公Andy

SE嘅朋友
BTW佢搞過咩嚟

少英

徐佩珊

盧詠恩

Chan chau fung kc I've teacher pet

唐碧珊

歐妮娜